<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>حكاوي</title>
    <link href="https://7odahassan.github.io/7akawy/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://7odahassan.github.io/7akawy" />
    <updated>2021-10-20T17:54:16+02:00</updated>
    <author>
        <name>admin</name>
    </author>
    <id>https://7odahassan.github.io/7akawy</id>

    <entry>
        <title>أماكن بيع معدات المطاعم في مصر : شركة إيجي تريد توفر لك أفران كهربائية وغاز</title>
        <author>
            <name>admin</name>
        </author>
        <link href="https://7odahassan.github.io/7akawy/best-places-to-sell-retuarants-tools.html"/>
        <id>https://7odahassan.github.io/7akawy/best-places-to-sell-retuarants-tools.html</id>
            <category term="المطبخ"/>

        <updated>2021-10-20T17:54:16+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://7odahassan.github.io/7akawy/media/posts/1/tjhyzt-mTaam-tjhyzt-kfyht-tjhyzt-mTbkh-fndq-frn-1.jpg" alt="أفران كهربائية وغاز" />
                    أماكن بيع معدات المطاعم في مصر توفر عادة كافة أنواع المعدات والماكينات الخاصة بالكافيهات والمطاعم، وما شابهها من مشروعات غذائية،&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://7odahassan.github.io/7akawy/media/posts/1/tjhyzt-mTaam-tjhyzt-kfyht-tjhyzt-mTbkh-fndq-frn-1.jpg" alt="أفران كهربائية وغاز" />
                <p class="align-right">أماكن بيع معدات المطاعم في مصر توفر عادة كافة أنواع المعدات والماكينات الخاصة بالكافيهات والمطاعم، وما شابهها من مشروعات غذائية، بالإضافة إلى مستلزمات تجهيز المحلات والسوبر ماركت بكل المساحات، بالتصميمات الأنيقة والأجهزة الحديثة.  </p>
<ul class="align-right">
<li>
<h2>مصداقية شركات تجهيز المطاعم والفنادق في مصر</h2>
</li>
</ul>
<p class="align-right">تعد شركات <a href="https://supermarketrefrigerateddisplay.com/" rel="sponsored">تجهيز المطاعم والفنادق في مصر</a> من الجهات المتخصصة، والتي يمكن لأصحاب الفنادق والمطاعم والكافيهات التعامل معها بثقة، عند شراء ماكينات إعداد الطعام والمشروبات المتعددة، وثلاجات التبريد وأرفف العرض، لأنها تقدم شهادات ضمان معتمدة، مع خدمات صيانة ومتابعة مستمرة بعد التركيب، مما يجعلها الجهات الأكثر أمانًا واستمرارية.    </p>
<ul class="align-right">
<li>
<h2>أشهر أدوات تجهيز المطاعم</h2>
</li>
</ul>
<p class="align-right"> في إيجي تريد نوفر أشهر أدوات تجهيز المطاعم الأساسية، فإذا كنت كمثال تبحث عن فرن بيتزا سير للبيع فسوف تجد لدينا أفران بيتزا يابانية الصنع والمنشأ، بتصميم أنيق وحجم داخلي يزيد عن 790  مم، وأفران التسخين الأتوماتيك الكهربائية بمقاس 60 بوصة تقريبًا، بالإضافة إلى أي احتياجات أو معدات مطعم بيتزا شاملة، حيث نوفر مجموعة أفران بكل الأشكال والألوان والتصميمات، باللون الأسود أو الأبيض أو الذهبي والبرونزي، مقاومة للصدأ والتآكل، وسهلة التنظيف من الداخل، وكل ذلك بأسعار رائعة.</p>
<ul class="align-right">
<li>
<h2>أفضل معدات مطابخ مطاعم في إيجي تريد</h2>
</li>
</ul>
<p class="align-right">قبل شراء معدات مطابخ مطاعم ينبغي عليك اللجوء إلى المتخصصين في تجهيز المطابخ بشكل عام، حتى تكون مطمئنًا لجودة الأداء ومناسبة الإمكانيات والأسعار لمشروعك، سواء كنت صاحب مطعم أو كافيه (كوفي شوب) أو حتى محل بقالة أو سوبر ماركت يقدم بعض الوجبات الخفيفة أو الشطائر السريعة الجاهزة.  </p>
<ul class="align-right">
<li>
<h2>أرقام شركات تجهيز مطاعم في الاسكندرية</h2>
</li>
</ul>
<p class="align-right">عند البحث عن أرقام شركات تجهيز مطاعم في الاسكندرية سوف تجد الكثير من النتائج، ولكن أفضل شركة تجهيز مطاعم بينهم ستكون إيجي تريد بلا منازع، حيث نقدم لك باقة متكاملة من الخدمات الشاملة، ونتابع معك خطوة بخطوة كافة مراحل المطعم أو الكافيه الخاص بك، بدءًا من اختيار الفرش والديكورات العامة وحتى تجهيز المكان وإمداده بالماكينات والثلاجات والأجهزة الخاصة بتحضير الوجبات والمشروبات، بالإضافة إلى مستلزمات التقديم.</p>
<p class="align-right">ولمزيد من المعلومات عن أماكن بيع معدات المطاعم في مصر أو الطلب المباشر، نسعد باستقبال اتصالك على رقم: 01003203070 </p>
<ul class="align-right">
<li>
<h2>شركات معدات المطابخ في مصر وعناوينها</h2>
</li>
</ul>
<p class="align-right">نفخر بأننا من أقدم شركات معدات المطابخ في مصر حيث بدأنا مسيرتنا منذ عام 2007، وفي ذلك الوقت وحتى يومنا هذا مازلنا نحرص على مواكبة العصر وتطوراته، والحصول على أحدث معدات المطابخ واحتياجات المطاعم والكافيهات بكل مستوياتها وأنواعها، مثل المطاعم السريعة التي تقدم الوجبات التيك اواي، والكوفي شوب، والمطاعم الكبرى التي لديها سلاسل فروع محلية وخارجية.</p>
<ul class="align-right">
<li>
<h2>أسعار معدات مطابخ المطاعم بنظم التقسيط</h2>
</li>
</ul>
<p class="align-right">نتميز في إيجي تريد أننا نقدم لعملائنا الجدد والأوائل إمكانية الدفع بنظم التقسيط الميسر، بحيث تناسب كافة الميزانيات، خاصة للشباب من المستثمرين في مجال المشروعات الغذائية من مطاعم وكافيهات وسوبر ماركت وغيرها. </p>
<ul class="align-right">
<li>
<h2>أفضل أماكن بيع معدات المطاعم في الاسكندرية وخدماتها</h2>
</li>
</ul>
<p class="align-right">أماكن بيع معدات المطاعم في الاسكندرية الموثوق بها مثلنا، تقدم ماكينات ومعدات أصلية، حاصلة على شهادات جودة عالمية، وخدمات توصيل مستلزمات تجهيز المطاعم والكافيهات إلى أي مكان أو عنوان في مصر، وليس على العميل إلا الاتفاق وطلب الشراء أو التعاقد، ثم ترك المهام الأساسية بين أيدي خبرائنا في هذا المجال. </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
